有冇人仲好掛住Smap

覺得嵐完全未夠班上位 次次響紅白見到佢地都火滾 氣場魅力連大口仔都贏唔到 又矮
想聽中居唱歌祈福